{
    "bonus": "100%奖金仅限前500笔存款。",
    "About": "关于",
    "Tokenomics": "代币经济",
    "Audit": "审计",
    "Roadmap": "路线图",
    "whitePaper": "白皮书",
    "PRESALE IS LIVE": "预售正在进行中",
    "Led by the most advanced AI technology and with a burn system to potentially increase its value significantly,": "由最先进的AI技术领导，并具有燃烧系统，可能显着增加其价值。",
    "Baby Sinclair $CLAIR": "Baby Sinclair $CLAIR",
    "is a powerful pro meme. Secure your chance to become the next millionaire!": "是一个强大的专业迷因。抓住机会成为下一个百万富翁！",
    "Buy": "购买",
    "CLICK ON AVATARS TO PLAY": "点击头像进行游戏",
    "PRICE INCREASE IN:": "价格增加时间:",
    "D": "天",
    "H": "小时",
    "M": "分钟",
    "S": "秒",
    "Raised": "已筹集",
    "YOU PAY": "您支付",
    "YOU RECEIVE": "您收到",
    "Your Purchase": "您的购买",
    "Your Bonus": "您的奖金",
    "Insufficient balance": "余额不足",
    "Buy Now": "立即购买",
    "Buying": "购买中...",
    "Approve": "批准",
    "Approving": "批准中...",
    "Amount must be greater than zero": "金额必须大于零",
    "Connect Wallet": "连接钱包",
    "How to buy": "如何购买",
    "AS SEEN IN:": "在以下地方看到：",
    "about1": "Baby Sinclair $CLAIR回归了，作为迷因大师领衔，准备与反对数字革命的不良玩家对抗。",
    "about2": "随着加密社区面临各种挑战，Baby Sinclair出现为加密世界的捍卫者，通过幽默的头像引发挑衅。",
    "about3": "当您浏览头像时，您会发现每个头像都有独特的声音，带来笑声和一丝讽刺，提醒人们，有时候，面对挑战的最佳方式是放声大笑。",
    "about4": "不良玩家最好小心了；加密捍卫者已经到位，武装起来，准备行动。",
    "token": {
        "title": "代币经济",
        "text": "Baby Sinclair建立在以太坊区块链上，由最先进的AI技术驱动，具有在早期阶段和长期投资中使百万富翁的潜力。我们的战略性燃烧系统每季度将燃烧数百万美元的$CLAIR，旨在显着增加其价值。不要错过！尽早加入，抓住成为下一个百万富翁的机会。"
    },
    "Fully": "完全",
    "Audited": "审核通过",
    "Secure": "安全",
    "securityTitle": "放心，$CLAIR是：",
    "securityValue": " 满怀信心投资。",
    "securityRug": "没有地毯拉动的余地：",
    "smartTitle": "智能合约地址",
    "Copy": "复制",
    "Copied": "已复制",
    "smartText": {
        "0": "Baby Sinclair的团队正在努力确保",
        "1": "在主要交易所上市。",
        "2": "激动人心的里程碑即将到来。"
    },
    "roadmap": {
        "title": "路线图",
        "phese1Title": "打下基础",
        "PHASE": "阶段",
        "Team Recruitment": "团队招聘",
        "Social Media Presence": "社交媒体存在",
        "Audit Smart Contract": "审计智能合约",
        "Whitepaper Release": "白皮书发布",
        "Presale Launch": "预售发布",
        "Community Growth": "社区增长",
        "AI Avatars Release": "AI头像发布",
        "phese2Title": "加速动力",
        "Official Launch": "官方启动",
        "Burns (5%) Implementation": "燃烧（5%）实施",
        "DEX & CEX Listings": "DEX和CEX上市",
        "Coinmarketcap": "Coinmarketcap",
        "CoinGecko": "CoinGecko",
        "Influencers Marketing": "意见领袖营销",
        "More AI Avatars Release": "更多AI头像发布",
        "phese3Title": "持续增长和创新",
        "Burns (5% quarterly)": "每季度燃烧（5%）",
        "Rewards Program": "奖励计划",
        "Multiple Partnerships": "多个合作伙伴关系",
        "Craft Your AI Avatar": "打造您的AI头像",
        "AI Avatar Metaverse Play-to-Earn": "AI头像元宇宙游戏赚钱"
    },
    "shibainuText1": "Baby Sinclair与Shiba Inu社区站在一起：预售后出售的每个$CLAIR代币的10%将用于燃烧SHIB。",
    "shibainuTitle": "在社交媒体上参与独家赠品，并保持联系！",
    "Exciting Releases of ": "激动人心的发布：",
    "Bad Players": "不良玩家",
    "Avatars Coming Soon: ": "即将推出的头像：",
    "Be Ready for the Fun!": "为乐趣做好准备！",
    "Privacy": "隐私",
    "Cookies": "Cookie",
    "Disclaimer": "免责声明",
    "footerInfo": "© 2024 Baby Sinclair。保留所有权利",
    "Success! Token has been claimed.": "成功！代币已被领取。",
    "View On Etherscan": "在Etherscan上查看",
    "Error! Something Went Wrong": "错误！出了点问题",
    "Already Claimed Token. Check your wallet. Thanks.": "已领取代币。请检查您的钱包。谢谢。",
    "Claimed": "已领取",
    "Claimable Tokens:": "可领取代币：",
    "Claiming...": "领取中...",
    "Claim Now": "立即领取",
    "cookies": {
        "title": "Cookie",
        "text": "欢迎来到Clairmeme.com，在我们的网站的去中心化和加密中心的世界中，我们努力提高您的浏览体验。通过进一步探索我们的网站，您同意使用Cookie。"
    },
    "what": {
        "title": "什么是Cookie？",
        "text": "Cookie是当您访问我们的网站时存储在您设备上的小型文本文件。它们帮助我们记住有关您访问的特定细节，例如您的偏好，并使我们能够优化您的体验，特别是在加密货币领域。"
    },
    "how": {
        "title": "我们如何利用Cookie",
        "Essential Cookies:": "基本Cookie：",
        "These are vital for the proper functioning of our website, especially for blockchain-related features.": "这些对我们网站的正常运行至关重要，特别是对于与区块链相关的功能。",
        "Performance cookies:": "性能Cookie：",
        "These assist us in analysing user interactions with our cryptocurrency features, aiding us in enhancing site functionality.": "这些帮助我们分析用户与我们的加密货币功能的交互，帮助我们增强网站功能。",
        "Third-Party Cookies:": "第三方Cookie：",
        "We may incorporate third-party cookies to provide additional crypto-related services, like embedded exchange widgets or social media plugins. These cookies are managed by their respective providers and may track your activity across other sites.": "我们可能会整合第三方Cookie以提供额外的加密相关服务，例如嵌入式交易所小部件或社交媒体插件。这些Cookie由各自的提供者管理，可能跟踪您在其他网站上的活动。",
        "Crypto Cookies": "加密Cookie：",
        "These enable us to offer personalised cryptocurrency experiences, such as remembering your wallet address or preferred tokens.": "这些使我们能够提供个性化的加密货币体验，例如记住您的钱包地址或首选令牌。"
    },
    "managing": {
        "title": "管理Cookie",
        "You can manage or delete cookies through your browser settings. However, disabling essential cookies might impact the functionality of certain crypto-related features on the site.": "您可以通过浏览器设置管理或删除Cookie。但是，禁用基本Cookie可能会影响网站上某些加密相关功能的功能。",
        "If you have or this policy within the crypto context, feel free to contact us at contact@clairmeme.com.": "如果您在加密上下文中有关于此政策的疑问，请随时通过contact@clairmeme.com与我们联系。",
        "If you have any inquiries or concerns regarding our use of cookies or this policy within the crypto context, feel free to contact us at contact@clairmeme.com.": "如果您对我们使用Cookie或此政策在加密上下文中的疑问或担忧，请随时通过contact@clairmeme.com与我们联系。"
    },
    "privacy": {
        "title": "隐私政策",
        "text": "欢迎来到Clairmeme.com，您的隐私对我们至关重要。本政策解释了我们从您那里收集的信息以及我们如何利用它，确保您的个人数据保持机密和安全。我们承诺绝不将您的个人信息透露给第三方。"
    },
    "collection": {
        "title": "数据收集",
        "text": "为了改善我们的服务，我们可能收集以下信息：",
        "Personal Information:": "个人信息：",
        "Your name and email, if provided by you.": "您提供的姓名和电子邮件。",
        "Technical Details:": "技术细节：",
        "Including your IP address and browser type.": "包括您的IP地址和浏览器类型。",
        "Crypto Details:": "加密详细信息：",
        "Such as your wallet addresses.": "例如您的钱包地址。"
    },
    "utilisation": {
        "title": "数据利用",
        "text": "我们利用这些信息来：定制您的网站体验以满足您的需求。保护您的数据，确保其安全性。了解您的需求以增强我们网站的功能"
    },
    "security": {
        "title": "数据安全",
        "text": "放心，我们采取严格的措施来保护您的信息。"
    },
    "retention": {
        "title": "数据保留",
        "text": "我们仅保留您的数据所需的时间，之后会立即删除。第三方保证：我们承诺永远不会与外部公司分享您的数据。您的隐私是我们的最高优先事项。"
    },
    "connect": {
        "title": "与我们联系",
        "text": "如果您有任何疑问或需要帮助，请随时通过contact@clairmeme.com与我们联系。我们在这里解决任何问题，并确保您对隐私的放心。"
    }
}